Green Building撚

我本身engine底 讀energy 都讀過下d bs/mech野
Undergrad份論文都係做building design

宜家讀緊master 同埋番工果到 都有掂到少少green building/ beam既野

諗住黎緊讀完個master 搵份green building相關既工 想問下有無人知出面d consultant係做咩多

上網睇d entry post 見好多話要識用d simulation software，我以前份論文係用Energyplus做building simulation 但已經唔記得哂點用

有無現職green building JJ分享下自己番工做既野

BEAM plus NB/EB application
energy services (re-commissioning 套系統去慳電或者energy audit 或者甚至做RCx)
有啲可能做下申請大廈資助個類

Envm 同學仔？

做green building 慘過死

Ching點解咁講

香港私人公司做環保比狗做 ，除非考政府喇

mech grad做唔做到green building相關嘅工